邊種人先會撐肥絲？

何謂撐？

反對bam佢？唔同意佢咁樣叫洗版？反對你哋一齊左左右右上上下下互屌？

係咪唔支持佢本身嘅行為，但係反對上述行動都算叫做撐肥絲？

中共
紅衛兵

分身

根本唔洗理佢

肥絲種

( Show Blocked User - 騙子 )

鍾意寫正字，有學識嘅人

Show Blocked User - 肥絲大隻

請善用封鎖功能

新會然